8 feuilles de brick
40g de beurre fondu
4 belles tranches de saumon fum
20 cl de crme lgre Bridlice
1 petit pot d'oeufs de lump rouge
4 brins d'aneth
Un demi citron jaune
Sel


Apprenez  faire chez vous des recettes originales, lgres et gourmandes !
Retrouvez toutes nos recettes et produits Bridlice sur : http://www.bridelice.fr.
Rejoignez la page officielle Facebook de Bridlice sur: http://www.facebook.com/bridelice